[1Q] 點解聖誕老人係呵呵呵呵咁笑

因為冬天太乾燥要就住就住咁笑
所以就變左呵呵呵呵呵

咁澳洲聖誕老人咪應用唔到

秒

澳洲啲人痴撚線的
聖誕節都唔著衫去沙灘

咁佢要扮住係格陵蘭果個丫嘛